蕭若元 挑釁挑釁再挑釁 中國究竟想點樣？ 中國南海海南省再新設兩個市轄區

蕭若元
挑釁挑釁再挑釁 中國究竟想點樣？
中國南海海南省再新設兩個市轄區
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-04-19 (patreon於21:30刊出)

memehongkong
618K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：